鍵盤戰士的自我修養

成日話班鍵盤戰士係連登軍師，有冇諗過冇班真鍵盤戰士喺度頂住，個平台會變成點？鍵盤戰士喺香港就好似IT狗咁，俾人貶到零價值，冇人諗過佢哋嘅value，根本佢哋就係中流砥柱，網絡得以健康成長，全靠有一班鍵盤戰士細水長流咁，日以繼夜嘅付出，一有咩事俾N毛洗版，帶風向，第一時間出嚟頂住，用腦救火嘅，就係呢班平時唔起眼嘅IT狗鍵盤戰士。

各位巴絲頂住呀！

烈士係贏咗先有得追封

頂住，記住要團結，關鍵時候大家唔好咁計較

有班驚天犬不斷消費死者同聲稱想死，又係鍵盤戰士出嚟守備嘅時候

推

謝

唔好放棄，大家一齊努力，一定得架

認同

不分化不篤灰不割蓆不譴責

利申支持你既鍵盤戰士

呢到由鍵盤戰士守住,現場交返比現場既戰士

唔係個個上得前線，有人落得場企後面，亦有人連場都唔係下下落得，能夠做幾多就做幾多，上到線咪線上付出多啲囉，前線唔係時常可能上線，咁都要人睇住網上個戰線嘅

無錯

大家唔好鬆懈

證據確鑿 藍絲收錢撐狗賊 有片有錄音